如果周庭係動漫人物佢會似邊個

高達題材
被中共迫害殺害無數人民被迫逃離海外
多年後用高達反擊

羅賓

尼古絲

海賊王？
被世界政府迫害

唔係咁嘅意思
我意思係佢好多日本fans

七大罪?
雖然呢輯動漫冇高達

女主角？

女主日日比男主揸波

性格堅定似莉莉娜

水原千鶴

Pish

艾倫

金采源

亞絲娜

驗眼

最尾係女王莉莉娜

女神

胖妹